有無人可以報個價俾我？

OT 鐵盤頭換個1.6mm 厚爭口 要減壓縮比 turbo 加到1.5個bar 要埋Turbo 焦 70mm 頭批 鈦合金死氣喉 油冷 鉸牙避震 不過前後彈弓就14k 頭中尾加STI Power Lock 同極力子 換埋部Mines 電腦仔都睇怕見得下人既

有無人可以報個價俾我？

100

我哋唔改掃把佬